專門支援野餐人士的兩個社工

//如果係大學生嘅話可以搵下各自院校嘅counsellor，中學生搵學校社工傾傾佢～ 我諗盡量搵番啲大機構/朋友介紹會可信啲～ 同埋提醒年輕人唔好咁快講太多私隱住，有需要都可以叫輔導員/社工出示番相關證明，feel下佢嘅氣場夾唔夾自己先，傾多啲價值觀諗法feel feel先。//
另有清單如下：

一、P牌與否，同是不是咁快set局捉人，有乜關係？
二、怪唔得成日話要捉鬼。驚弓之鳥，原來咁易覺得設人局。
三、你又不知我背景，憑乜認為我要跣你？
怪不得話Facebook的專業人士俾geh資料，未必落到來。